最平4G 俾平板用

請出Plan

🏅Smartone 7月最新優惠🏅
全速12GB 238
全速 無限 296
家庭Plan 學生Plan
續約Upgrade一站式

唔洗慢慢睇 TG我有計😉

📞Telegram連結：

So many plan